點解無人留意熱刺都係爭標分子🤔

差鏝2 分
但個個話鏝同利爭標
但無人理熱

未來熱

追下追下上返力 之前仲話利鏝領跑

屌佢個西 熱狗聖誕快車都幾易踢

熱狗會突然失分架啦，年年都慣

利唔會？

其實聖誕快車咁chur 好易失分
d球員2 星期踢5場 身體都頂唔到
連對弱隊 可以比佢地輪換 休息

今季成日7下7下又比佢攞到3分

我叫你柒頭熱

呢期係老孫狀態好先win幾埸姐，佢前面始終得簡尼唔夠keep成季

無主場又唔洗錢無買人, 但踢出黎成績又幾好...

聖誕快車熱刺10日踢4場，差唔多咁多隊入面最忙

我叫你 未來熱

後上奪冠了

利=蜀
鏝=魏
熱=吳

曼=袁紹?

晉

公孫瓚就有佢份

無歷史既球員

因為唔係

領隊越黎越進步，戰術多元化

靠打人打到上第3

孟獲

連登仔剩係識講MMA
今季有幾多MMA大家心照啦

Mma就唔得了吊你。

而家踢波唔係踢人呀

有熱刺既打比最好睇，睇波睇埋mma

熱刺熱刺 下次大概可以

場場都負碌贏一球
成季得對車對愛兩場踢得好

臨場應變好差

SON一月踢亞洲盃 到時

用lamela 同前psg右翼

係啦 今年係未來熱拎啦

因為不嬲只有未來。。

利伸：熱

現在熱

oppa

6分

其實今年拎到真係唔出奇

4子v.s.埃及文明

呢D 無CLASS 閪隊係咁

......

垃圾利等自爆啦

對李城嗰季都爭輸
仲要唔係最後一輪先輸
今季爭條毛咩

你吔屎啦，邊隊冇mma過呀又？

李城果年肉酸到
對車唔夠踢打MMA 推9希汀克 搞到世三要認真撚狗
將熱狗精神 輸波打人發揮到極致

講黎講去都係果場同alli 霸氣杯果腳
今季最多有埋湯根插眼
波都無睇過一場就已經講到場場MMA

季初son冇態dele傷，球隊單靠Kane，熱狗最多第4第5名。son近4場回勇，力谷熱狗上第2。

Son好快要去踢亞洲杯, 熱刺一月唔買人就好難多線作戰

最勁係連Sissoko都俾佢用返起
有返歐國盃啲態

個個踢完國家隊都未回氣，son又開季要爭金牌免役，成隊波都未入局咁

熱刺季季都自己甩㗎啦
唔洗討論

因為呢幾季上榜首嘅日數=0

今年猁年

重有我曼！！

球場都無個學乜野人踢英超
計我話下季之前未起好 要強制踢落英冠

車後上機會仲大

老實講呢隊波除左自己球迷之外
得阿利會理佢

佐真奴做核比人破=輸

但佢已經幾季穩定地前四
好撚慘

講球會又唔夠威
講球迷又唔夠惡

但歐戰次次碌柒呢
上年分組賽雙殺皇馬係威係勢
十六強對祖記就玩撚完

阿狗咪一鳩樣

咪撚玩啦
阿狗重踢緊歐霸
今季又唔係穩奪前四
臨時轉陣重柒過MMA

其實佢後備好深
中場 斯素鳩 Dier 艾歷臣正選
丹比利 雲耶馬 Winks後備

前邊Ali Kane 孫正選
後備洛蘭迪 Lamela Lucas

完全被低估

因為廢囉

真係好廢

奧斯爾既周薪差唔多係艾歷臣既5倍，真係痴線

我地奧斯宇宙第一攻中牙
比少左啦

佢地未出手打鳩曼聯球員姐

左閘：Davies Rose
右閘： 奧利亞 Trippier
中堅： Toby 維頓漢 Sanchez

插眼都唔撚夠？
插眼已經唔係踢波動作啦
要唔要場場踢斷人地對腳先叫mma?

被低估 無壓力 兵源足 夾左幾年
如果專心英超
而利狗鏝狗歐聯行到好遠

其實樓主個名叫希比但支持熱係咩玩法

太多9x分鐘入波，冇說服力